【北海道地震】來自2066年的日本「未來人」預言 2025年關東大地震致3萬死傷

近日日本接連受颱風「飛燕」吹襲及北海道地震打擊，電台主持森美今早(6日)在商台節目上提及一名聲稱來自2066年的日本埼玉「未來人」，曾預言日本將面對的災難。

翻查資料，該名「未來人」自稱於2036年出生，是一名30歲的大學生。他曾就日本的未來發表預言，相關內容於2016年在YouTube頻道「未来人ちゃんねる」播出。

這位「未來人」的部份預言節錄如下：

日本將於2025年發生關東東海大地震，造成近3萬人死亡，程度與2011年「311大地震」相若。造成人命傷亡主要因海嘯及火災所致。

日本經濟自2020年東京奧運後，開始走下坡。日本政府債券制度崩壞，出現通貨膨脹。至2066年，日本經濟正在復蘇。

許多年輕人到海外尋求工作機會及發展，日本人才流失。

現時日本藝能界甚具人氣的Johnny事務所藝人、AKB48組合，未來不再存在。

未來仍然有「風俗店」(色情場所)。

新一代的人會想成為YouTuber。

日本成為動漫強國，但動漫師會向海外發展，因為薪金較佳。

海平面持續上升，約有1萬名來自帛琉的人遷往東京、沖繩等地居住。

人類在火星建立宇宙基地，但並非讓人住，而是用作太空行星探測。

通篇十足台灣糞青語氣

點解2016年 預測唔到2018年咁多災難

中二病

啲預言廢到 AKB依家都收緊皮啦

未來仍然有「風俗店」(色情場所)

邪王真眼發動！

預言埋下期六合彩唔該

天機不可洩漏 淨係呢句都玩晒